絕對要私了，唔好再報警，但出手前可唔可以滿足一個先決條件

就係對家出手先，咁樣和理非之後做文宣會容易啲

對家唔出手，我地就出口。

對家一出手，即刻開遮私了！

開遮，做嘢

次次都係對家出手先

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

推

講到好似我地有主動開人拖咁

日日都要帶遮出街呀

呢個時期無真相
廢老打人先 你還拖
去到藍page都係講你打人先
唔使拘泥 一confirm安全就開得波
之後既事文宣會幫你做野
其實廢老佢地都一樣係咁做

同意，我地都企在咁多次道理高地，之後只是令兄弟受傷

主動開咪開

[member]一路打, 一路叫"唔好打"[/member]

謀殺罪成，終身監禁架
你地唔好痴線啦
睇apple daily有人拎筆狂插向個老人家度
班友無性

1430東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

驚咪唔好岀街囉

確認夠打，開遮，hit and run

要斷手腳

啱啊